【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

星期日的銅鑼灣站，一街都係人，黨鐵就封站畀死差佬休息，使唔使奉上埋甜品呀？

黨鐵必須受到制裁

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

同我推到上熱門

1/10

2/10

推

3/10

sign and spread

4/10

5/10

6/10 差你一個差好多

港鐵必須清算

簽咗

進度幾好，幾續推出去

7/10 同我快啲簽咗佢！

signed

納入班贊同黑警執法既醫護老野好過
個個都肯定美國有資產

Signed&Tui

【逆權運動】林順潮史泰祖逾500藍醫聯署盲撐警 資深私家醫生佔多

3,300名醫生早前實名聯署在報章頭版刊登廣告，表明「五大訴求，缺一不可」，更譴責警方濫用暴力，及阻礙救援。逾500名醫生也實名聯署撐警，指警方作為執法者被妖魔化，支持警方執行職務，及要求傳媒報道時要不偏不倚，及不應將政治帶入校園。
相關新聞：【獨家】港台節目禁播《願榮光歸香港》 員工收高層通知指歌曲涉「港獨」

該個撐警聲明主要是資深私家醫生聯署，包括多名醫學會會董，如林哲玄、佘達明、唐繼昇、陳潔霜、陳念德、龐朝輝；還有換肝權威范上達、全國政協委員李國棟、港區全國人大代表林順潮。著名眼科醫生梁裕龍及周伯展、著名皮膚科醫生史泰祖、著名兒科醫生藍章翔。另外也有多名公立醫院資深醫生聯署。
聯署開首指，「香港法治岌岌可危，我們必須打破沉默」，指近日有同僚以醫療界名義公開支持多項訴求，包括放棄起訴因暴力行為而被捕的示威者。這些訴求並不代表醫學界整體意見。聲明又指，希望讓市民包括醫療界年輕學子，聽到聯署人士的聲音，讓香港可回歸平 、理性、非暴力和有法治的社會。
相關新聞：【逆權運動】中秋夜台灣西門町築人鏈 今再辦「台港大合唱」聲援香港

聲明又指，最近香港街頭借反修例為名的非法暴力有增無減，越演越烈，嚴重挑戰這城市的法治。警察被妖魔化，市民被鼓動對政府、警察和公營機構（如機場和地鐵）産生不必要的仇恨情緒，甚至引發年青人對法治的藐視。香港正面對法治沉淪的危病。
聲明作出5大呼籲，包括支持警隊依法執行職務，維護法紀、新聞媒體從業員於採訪和報道時應全面和不偏不倚、不應把政治帶入校園、不應美化甚至鼓吹暴力衝撃，及醫護對病人的醫治不應因患者政見、職務或背景而有所同。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

8/10

推呀

今日可以由中環直出去到天后, 停左三個站, 唔知仲要地鐵有特急

推......

今日銅鑼灣校巴接狗！係全車！

9/10

黨鐵快撚啲收皮

10/10繼續推

得34,923/100,000炸！同我繼續推！

Signed

外國業務

推比人睇!

Push

已簽
推

SIGNED , PUSH

不是看到希望才去堅持，而是堅持了才會看到希望

推啦

34,923 ——〉41,607
繼續推

push

求幫推

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

Done

52,085/100,000終於過半
麻煩大家繼續推